【央視一分鐘】李眉蓁提「海水沖馬桶」 港警搜查蘋果日報總部｜眼球中央電視台

呢個係臺灣網媒新聞嚟
見佢地跟得貼有講今朝蘋果單新聞
仲要講得幾詳細
Click入去支持下佢地

推

推推

幫手推plz

港台友好

屌你老母邊個負皮

壯大官媒

片都未撚睇完就負皮，你老母應該襯你未出世塞返入去個閪入面，等你個腦未發育完嘅傻閪去嚟害人

眼球中央電視台好野黎，會報香港之餘亦唔係有陣營，藍／綠／柯有醜聞佢都係會拎黎笑

只係國民黨最多on9野先好似個channel親綠

新聞角度嚟講算係好持平，只要有唔公義嘅事就拎出嚟講，全部對事不對人

民主社會真係好

Sorry除咗韓國魚